# TIMER WITH NOTIFICATIONS
# This file is put in the public domain.
# axos88, 2017
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: cinnamon-timer@jake1164 1.3.2\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://github.com/linuxmint/cinnamon-spices-applets/"
"issues\n"
"POT-Creation-Date: 2025-04-20 11:11-0400\n"
"PO-Revision-Date: 2025-08-30 01:25+0800\n"
"Last-Translator: Peter Dave Hello <hsu@peterdavehello.org>\n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#. 3.4/applet.js:218 3.4/applet.js:380 2.6/applet.js:88 2.6/applet.js:303
#. 6.4/applet.js:209 6.4/applet.js:372
msgid "Timer"
msgstr "計時器"

#. 3.4->settings-schema.json->preset_time->columns->title
#. 6.4->settings-schema.json->preset_time->columns->title
#. 3.4/applet.js:224 3.4/applet.js:263 3.4/applet.js:357 2.6/applet.js:220
#. 2.6/applet.js:301 6.4/applet.js:215 6.4/applet.js:255 6.4/applet.js:349
msgid "Hours"
msgstr "小時"

#. 3.4->settings-schema.json->preset_time->columns->title
#. 6.4->settings-schema.json->preset_time->columns->title
#. 3.4/applet.js:224 3.4/applet.js:264 3.4/applet.js:357 2.6/applet.js:94
#. 2.6/applet.js:221 2.6/applet.js:301 6.4/applet.js:215 6.4/applet.js:256
#. 6.4/applet.js:349
msgid "Minutes"
msgstr "分鐘"

#. 3.4/applet.js:224 3.4/applet.js:357 2.6/applet.js:301 6.4/applet.js:215
#. 6.4/applet.js:349
msgid "and"
msgstr "及"

#. 3.4->settings-schema.json->preset_time->columns->title
#. 6.4->settings-schema.json->preset_time->columns->title
#. 3.4/applet.js:224 3.4/applet.js:265 3.4/applet.js:357 2.6/applet.js:222
#. 2.6/applet.js:301 6.4/applet.js:215 6.4/applet.js:257 6.4/applet.js:349
msgid "Seconds"
msgstr "秒"

#. 3.4/applet.js:241 2.6/applet.js:224 6.4/applet.js:233
msgid "Reset"
msgstr "重設"

#. 3.4/applet.js:533 2.6/applet.js:450 6.4/applet.js:500
msgid "Okay"
msgstr "確定"

#. 3.4/applet.js:551 2.6/applet.js:468 6.4/applet.js:518
msgid "Cinnamon Timer"
msgstr "Cinnamon 計時器"

#. metadata.json->name
msgid "Timer with notifications"
msgstr "具備通知功能的計時器"

#. metadata.json->description
msgid "A timer app with visual and auditory notifications."
msgstr "一款具備視覺與聲音通知的計時器應用程式。"

#. 3.4->settings-schema.json->page1->title
#. 6.4->settings-schema.json->page1->title
msgid "General"
msgstr "一般"

#. 3.4->settings-schema.json->page2->title
#. 6.4->settings-schema.json->page2->title
msgid "Sounds"
msgstr "音效"

#. 3.4->settings-schema.json->page3->title
#. 3.4->settings-schema.json->section3->title
#. 3.4->settings-schema.json->preset_time->description
#. 6.4->settings-schema.json->page3->title
#. 6.4->settings-schema.json->section3->title
#. 6.4->settings-schema.json->preset_time->description
msgid "Preset Times"
msgstr "預設時間"

#. 3.4->settings-schema.json->page4->title
#. 3.4->settings-schema.json->section4->title
#. 3.4->settings-schema.json->slider_intervals->description
#. 6.4->settings-schema.json->page4->title
#. 6.4->settings-schema.json->section4->title
#. 6.4->settings-schema.json->slider_intervals->description
msgid "Slider Intervals"
msgstr "滑桿間隔"

#. 3.4->settings-schema.json->section1->title
#. 6.4->settings-schema.json->section1->title
msgid "General Settings"
msgstr "一般設定"

#. 3.4->settings-schema.json->section2->title
#. 6.4->settings-schema.json->section2->title
msgid "Sound Settings"
msgstr "音效設定"

#. 3.4->settings-schema.json->confirm-prompt-enable->description
#. 2.6->settings-schema.json->confirm-prompt-enable->description
#. 6.4->settings-schema.json->confirm-prompt-enable->description
msgid "Check this to place a prompt on the window when time has elapsed."
msgstr "勾選此選項即可在時間結束時於視窗中顯示提示。"

#. 3.4->settings-schema.json->confirm-prompt-enable->tooltip
#. 2.6->settings-schema.json->confirm-prompt-enable->tooltip
#. 6.4->settings-schema.json->confirm-prompt-enable->tooltip
msgid "Check this to place a prompt on the window when time has elapsed"
msgstr "勾選此選項即可在時間結束時於視窗中顯示提示"

#. 3.4->settings-schema.json->message-prompt-enable->description
#. 3.4->settings-schema.json->message-prompt-enable->tooltip
#. 2.6->settings-schema.json->message-prompt-enable->description
#. 2.6->settings-schema.json->message-prompt-enable->tooltip
#. 6.4->settings-schema.json->message-prompt-enable->description
#. 6.4->settings-schema.json->message-prompt-enable->tooltip
msgid "Display a notification when time has elapsed"
msgstr "時間結束時顯示通知"

#. 3.4->settings-schema.json->display-message->description
#. 3.4->settings-schema.json->display-message->tooltip
#. 6.4->settings-schema.json->display-message->description
#. 6.4->settings-schema.json->display-message->tooltip
msgid ""
"Global message displayed in notification windows unless defined in preset "
"time."
msgstr ""
"顯示於通知視窗的全域訊息，除非在預設時間中另有定義。"

#. 3.4->settings-schema.json->sound-prompt-enable->description
#. 3.4->settings-schema.json->sound-prompt-enable->tooltip
#. 2.6->settings-schema.json->sound-prompt-enable->description
#. 2.6->settings-schema.json->sound-prompt-enable->tooltip
#. 6.4->settings-schema.json->sound-prompt-enable->description
#. 6.4->settings-schema.json->sound-prompt-enable->tooltip
msgid "Play a sound when time is elapsed"
msgstr "時間結束時播放音效"

#. 3.4->settings-schema.json->sound-file->description
#. 2.6->settings-schema.json->sound-file->description
#. 6.4->settings-schema.json->sound-file->description
msgid "Full path and filename of alert sound file"
msgstr "警示音效檔案的完整路徑與檔名"

#. 3.4->settings-schema.json->sound-file->tooltip
#. 2.6->settings-schema.json->sound-file->tooltip
#. 6.4->settings-schema.json->sound-file->tooltip
msgid "Must have Sox installed. Most sound file types supported"
msgstr "需要安裝 Sox，支援大部分的音訊檔案格式"

#. 3.4->settings-schema.json->sound-volume->description
#. 3.4->settings-schema.json->sound-volume->tooltip
#. 6.4->settings-schema.json->sound-volume->description
#. 6.4->settings-schema.json->sound-volume->tooltip
msgid "Specify the playback volume"
msgstr "指定播放音量"

#. 3.4->settings-schema.json->display-menu-enable->description
#. 3.4->settings-schema.json->display-menu-enable->tooltip
#. 2.6->settings-schema.json->display-menu-enable->description
#. 2.6->settings-schema.json->display-menu-enable->tooltip
#. 6.4->settings-schema.json->display-menu-enable->description
#. 6.4->settings-schema.json->display-menu-enable->tooltip
msgid "Show the timer menu when time is elapsed"
msgstr "時間結束時顯示計時器選單"

#. 3.4->settings-schema.json->duration-display-enable->description
#. 3.4->settings-schema.json->duration-display-enable->tooltip
#. 2.6->settings-schema.json->time_display_enable->description
#. 2.6->settings-schema.json->time_display_enable->tooltip
#. 6.4->settings-schema.json->duration-display-enable->description
#. 6.4->settings-schema.json->duration-display-enable->tooltip
msgid "Display remaining time in panel"
msgstr "在面板上顯示剩餘時間"

#. 3.4->settings-schema.json->alarmtime-display-enable->description
#. 3.4->settings-schema.json->alarmtime-display-enable->tooltip
#. 6.4->settings-schema.json->alarmtime-display-enable->description
#. 6.4->settings-schema.json->alarmtime-display-enable->tooltip
msgid "Display alarm time in panel"
msgstr "在面板上顯示鬧鐘時間"

#. 3.4->settings-schema.json->alarmtime-format-small->description
#. 6.4->settings-schema.json->alarmtime-format-small->description
msgid "Format used to display alarm time in the near future"
msgstr "時間較近時的鬧鐘顯示格式"

#. 3.4->settings-schema.json->alarmtime-format-small->tooltip
#. 6.4->settings-schema.json->alarmtime-format-small->tooltip
msgid ""
"If the alarm time is less than the minutes specified below away,\n"
"the alarm time can be displayed with more details\n"
"(see https://docs.gtk.org/glib/method.DateTime.format.html)"
msgstr ""
"若鬧鐘時間在下方指定的分鐘數內，\n"
"鬧鐘時間便可顯示更多細節\n"
"（請參閱 https://docs.gtk.org/glib/method.DateTime.format.html）"

#. 3.4->settings-schema.json->alarmtime-format-large->description
#. 6.4->settings-schema.json->alarmtime-format-large->description
msgid "Format used to display alarm time in the not so near future"
msgstr "時間較遠時的鬧鐘顯示格式"

#. 3.4->settings-schema.json->alarmtime-format-large->tooltip
#. 6.4->settings-schema.json->alarmtime-format-large->tooltip
msgid ""
"If the alarm time is more than the minutes specified below away,\n"
"the alarm time can be displayed with less details\n"
"(see https://docs.gtk.org/glib/method.DateTime.format.html)"
msgstr ""
"若鬧鐘時間超過下方指定的分鐘數，\n"
"可顯示較精簡的時間格式\n"
"（請參閱 https://docs.gtk.org/glib/method.DateTime.format.html）"

#. 3.4->settings-schema.json->alarmtime-format-switchover->units
#. 6.4->settings-schema.json->alarmtime-format-switchover->units
msgid "minutes"
msgstr "分鐘"

#. 3.4->settings-schema.json->alarmtime-format-switchover->description
#. 6.4->settings-schema.json->alarmtime-format-switchover->description
msgid "Time when switching from small to large time format"
msgstr "從時間較近格式切換為時間較遠格式的時間點"

#. 3.4->settings-schema.json->alarmtime-format-switchover->tooltip
#. 6.4->settings-schema.json->alarmtime-format-switchover->tooltip
msgid "Switch over time between the two formats specified above"
msgstr "於上述兩種格式間切換的時間點"

#. 3.4->settings-schema.json->auto-loop-enable->description
#. 3.4->settings-schema.json->auto-loop-enable->tooltip
#. 6.4->settings-schema.json->auto-loop-enable->description
#. 6.4->settings-schema.json->auto-loop-enable->tooltip
msgid "Restart the timer automatically when time is elapsed"
msgstr "時間結束時自動重新啟動計時器"

#. 3.4->settings-schema.json->alarm_end->description
#. 3.4->settings-schema.json->alarm_end->tooltip
#. 3.4->settings-schema.json->alarm_start->description
#. 3.4->settings-schema.json->alarm_start->tooltip
#. 2.6->settings-schema.json->alarm_end->description
#. 2.6->settings-schema.json->alarm_end->tooltip
#. 2.6->settings-schema.json->alarm_start->description
#. 2.6->settings-schema.json->alarm_start->tooltip
#. 6.4->settings-schema.json->alarm_end->description
#. 6.4->settings-schema.json->alarm_end->tooltip
#. 6.4->settings-schema.json->alarm_start->description
#. 6.4->settings-schema.json->alarm_start->tooltip
msgid "Do not change, the time the alarm is set to expire"
msgstr "請勿變更，此為鬧鐘到期的時間"

#. 3.4->settings-schema.json->message->description
#. 3.4->settings-schema.json->message->tooltip
#. 6.4->settings-schema.json->message->description
#. 6.4->settings-schema.json->message->tooltip
msgid "Do not change, message being displayed when the current timer expires"
msgstr "請勿變更，此為目前計時器結束時所顯示的訊息"

#. 3.4->settings-schema.json->slider_intervals->columns->title
#. 6.4->settings-schema.json->slider_intervals->columns->title
msgid "Minimum"
msgstr "最小值"

#. 3.4->settings-schema.json->slider_intervals->columns->title
#. 6.4->settings-schema.json->slider_intervals->columns->title
msgid "Maximum"
msgstr "最大值"

#. 3.4->settings-schema.json->slider_intervals->columns->title
#. 6.4->settings-schema.json->slider_intervals->columns->title
msgid "Step"
msgstr "間距"

#. 3.4->settings-schema.json->preset_time->columns->title
#. 6.4->settings-schema.json->preset_time->columns->title
msgid "Label"
msgstr "標籤"

#. 3.4->settings-schema.json->preset_time->columns->title
#. 6.4->settings-schema.json->preset_time->columns->title
msgid "Custom Message (overrides global message)"
msgstr "自訂訊息（會覆蓋全域訊息）"

#. 2.6->settings-schema.json->display-message->description
#. 2.6->settings-schema.json->display-message->tooltip
msgid "Message displayed in notification windows"
msgstr "顯示於通知視窗的訊息"
